有冇邊間黃店黃到發黑？

發黑 U

觀塘my burger

渣家軍（渣哥、大渣哥、光榮、陸陸、黃水門 etc.）
由以前黃店變而家黑店

鹿公子愛家

錢大媽